兩個零成本對抗警暴方法

就係拜神同用念力咒狗

正所謂積少成多 集腋成裘

念念不忘 必有迴響

只有200萬人一齊用念力抗爭

好快就會黑警死全家

又唔怕被ss 同比狗咬

只要人多 念力就會大到一個不能抗衡既力量

唔係叫你唔做其他野呀

只係叫你諗野 諗大力d

念

瞓覺前同耶穌祈禱先

收皮啦
念力=發白日夢=翻工hea=比老細屌=冇左份工
點可以叫冇成本

聽日去佛廟裝住香

成班手足啤狗啤度行晒你用下念力諗吓都唔得？

發夢=真係發夢

拜神咁撚大成本 燈油唔洗錢呀
開下POST屌下咪算囉

日日喺腦裏面諗10次光復香港時代革命

唔使講出嚟亦都咩都唔使做

即可

開post要打字 有時間成本

冇啦 D連登仔個個廢青黎

成班啤狗好有霸氣 點會係廢青

住新東既手足唔知投邊個既請入

連登仔真係痴撚線

seattle式持槍佔領中環建國就搞掂
要睇香港人肯唔肯買槍

連登仔話眼神可以抗警暴

勇武派已經被人拉哂
再加上班黑警已經被洗腦